(android) 急求黃店或良心電話店換機

壞撚左，求推介

好似有位ching免費幫人整手機

iPhone 7入水後無顯示，換左3隻mon都唔得，點解會咁？ （免費幫各位手足整iphone）

好舊了，想換新

整好捐俾手足